
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [92. 反转链表 II](https://leetcode-cn.com/problems/reverse-linked-list-ii/)

## 題目描述

给你单链表的头指针 <code>head</code> 和两个整数 <code>left</code> 和 <code>right</code> ，其中 <code>left <= right</code> 。请你反转从位置 <code>left</code> 到位置 <code>right</code> 的链表节点，返回 <strong>反转后的链表</strong> 。
<p> </p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>
<img alt="" src="https://assets.leetcode.com/uploads/2021/02/19/rev2ex2.jpg" style="width: 542px; height: 222px;" />
<pre>
<strong>输入：</strong>head = [1,2,3,4,5], left = 2, right = 4
<strong>输出：</strong>[1,4,3,2,5]
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>head = [5], left = 1, right = 1
<strong>输出：</strong>[5]
</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li>链表中节点数目为 <code>n</code></li>
	<li><code>1 <= n <= 500</code></li>
	<li><code>-500 <= Node.val <= 500</code></li>
	<li><code>1 <= left <= right <= n</code></li>
</ul>

<p> </p>

<p><strong>进阶：</strong> 你可以使用一趟扫描完成反转吗？</p>


## 相關題目

- [链表](https://leetcode-cn.com/tag/linked-list)

## 相似題目

- [反转链表](../reverse-linked-list/README.md)
